點解最佳新演員提名冇陳淑莊

空手道果兩場真係完全屌打女飛魚
不服來辯